高普：誰會想在三月初做榜首？

高普沒能擊敗愛華頓

利物浦在默施斯德打比戰中作客0-0戰平愛華頓，在積分榜上落後榜首的曼城一分，賽後高普表示，他並不擔心目前利物浦不在榜首。

對於球場的大風，高普發表了看法：「還行，這是一場艱難的比賽，有著狂野的大風。風從各個方向來，所以誰都沒幫助，這場比賽很難控球，沙拿和法賓奴有3-4個機會破門，我不知道對手有入球機會，0-0讓我們保持對他們不敗，這不是我們想要的比賽，確實很難踢。」

高普說道：「想要在足球界取得成功，你必須要穩定，今天我們是更好的一方。風今天很大，並且沒有幫助我們，每次都得去爭第二點。我們有5-6個機會，但是比基科迪和後衛擋住了我們。我不認為對手有真正的機會，雖然我們表現不完美，但也夠了，從愛華頓身上拿一分總是成功的，因為這是我們這賽季最艱難的作客比賽。你需要穩定，但這場比賽不一樣，我不希望讓基達來處理這個情況，我派上了拉蘭拿。在死球防守上我們做的很好，製造了一些威脅，但是不幸的是我們沒入球。」

談到目前的積分榜，高普說道：「作為追逐者，我感覺一點問題都沒有，誰想要在三月初就待在榜首？還有很多比賽要踢，所以非常好。我昨天看了比賽日集錦，看到了曼城的慶祝，曼城有900個機會只進了一球，還是用逆足腳攻入的。你必須要為這種機會做好準備」

高普表示自己並沒有去考慮曼城：「我的妻子今天不在，所以我的心和球迷在一起。我知道他們的重要性，我們一起戰鬥。文尼的表現很好，法明奴看起來也不錯。沙拿需要保持鬥志。我們沒有考慮曼城，雖然他們領先我們一分，但是我們離他們很近。他們得贏波，我們也得贏波，讓我們看看誰會贏到最後。

原來輸大風

曼城上半場0:0 班利狗仲出黎抽水話腳軟

利狗係咁目光短淺，睇波就睇半場，做榜首都係做半季

高普講得無錯，我利依家只不過落後一分，以曼城今季咁唔穩定嘅表現，係弱隊身上失分都好大可能，何必就要打獌，我相信獌嘅手足一定會為榮譽而戰，打低金曼！
我利黎緊只要繼續贏下集下賽事，英超冠軍絕對係好高機會💪🏻💪🏻

有邊年唔係利迷比人笑到最後

談到目前的積分榜，高普說道：「終於等到跌落第二既機會啦，呢緊9場先係爭冠的開始，始終我哋唔習慣做lead個隊，踢起上嚟壓力太大，而家就啱晒，可以變返追個隊，作為追逐者，我感覺一點問題都沒有，誰想要在三月初就待在榜首？還有很多比賽要踢，所以非常好。我昨天看了比賽日集錦，看到了曼城的慶祝，曼城有900個機會只進了一球，還是用逆足腳攻入的。你必須要為這種機會做好準備」

這是一場艱難的比賽，有著狂野的大風。風從各個方向來，所以誰都沒幫助，這場比賽很難控球，

又老屈？

點解高普唔學下摩佬屌自己d球員？可能班友唔屌唔鬆化呢~

賴大風真係第一次聽